過去十八歲無撚帶錶

不過有好撚多時間

低汁

岩呀

做乜尻